叫唔叫條㗎妹落車好？

南海線

樓豬好靚仔

返入去

挿條J落佢口度

屌你老母

轉acc啦

好似驅緊魔咁，口中有邪靈出緊黎

樓豬

咁冇儀態嘅日本妹好少見